有冇巴絲開始種定薯仔?

已經儲定午餐肉

紅、綠豆
到時交換啲 ok？

儲了80包泡麵

在想明天要不要再去入80包

80包只能吃40日

大家種多d啦

儲罐頭鮑魚 五香肉丁 午餐肉

拎口罩同你換少少薯仔ok?

買定太陽燈種菜

真係求下你地 呢D吹水PO去番吹水台得唔得?

[封印高鐵] 高鐵不封 ! 港人必亡 ! 封印高鐵 ! 香港封關 !

求多d人一齊種

push

火星任務

真

十單確診 九龍人開始儲糧 等待瘟疫來臨
二十單確診 新界人開始復耕種薯仔 自給自足
二百單確診 林鄭表示可以向內封關了

二百單死亡佢先會封關
到時又要屌佢 遲撚到咁你封你把尻咩

沙士都死200幾
佢點會比呢單少過沙士？

國際戰線：求國際封鎖香港

一包分兩餐食，捱過就無事

我種蕃茄仔

唔要你個啲

鮑魚
識食

種番薯最好, 番薯葉可以當菜食